Question nr: 1
Correct answer: A
Model's answer: A) Jessie Bear
Response time: 5.687416775000003

Question nr: 2
Correct answer: C
Model's answer: D)
Response time: 1.5870153209999955

Question nr: 3
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.277389315000022

Question nr: 4
Correct answer: B
Model's answer: B) two
Response time: 1.3959233550000079

Question nr: 5
Correct answer: C
Model's answer: C)
Response time: 1.5872416939999994

Question nr: 6
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.7706659270000102

Question nr: 7
Correct answer: D
Model's answer: D
Response time: 1.3844847859999732

Question nr: 8
Correct answer: A
Model's answer: A
Response time: 1.2468342869999844

Question nr: 9
Correct answer: A
Model's answer: A) The city
Response time: 1.7389922989999889

Question nr: 10
Correct answer: C
Model's answer: C)
Response time: 1.3903765750000048

Question nr: 11
Correct answer: D
Model's answer: D
Response time: 1.2449042940000083

Question nr: 12
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.4305838820000076

Question nr: 13
Correct answer: A
Model's answer: C
Response time: 1.3117936339999972

Question nr: 14
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.3448250259999952

Question nr: 15
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.490981056999999

Question nr: 16
Correct answer: B
Model's answer: B) They bit into it.
Response time: 1.9836337249999758

Question nr: 17
Correct answer: B
Model's answer: B) Kelsey
Response time: 1.7353843429999927

Question nr: 18
Correct answer: B
Model's answer: A
Response time: 1.4188660979999952

Question nr: 19
Correct answer: B
Model's answer: A)
Response time: 1.4412908850000008

Question nr: 20
Correct answer: C
Model's answer: A) Played ball
Response time: 1.7360210589999951

Question nr: 21
Correct answer: A
Model's answer: A) The other ten students
Response time: 2.3492072640000004

Question nr: 22
Correct answer: C
Model's answer: C) Outside
Response time: 1.6637852799999848

Question nr: 23
Correct answer: D
Model's answer: D) Becoming spelling bee winner
Response time: 2.1351248080000005

Question nr: 24
Correct answer: B
Model's answer: B) Her best friend
Response time: 2.0697700620000035

Question nr: 25
Correct answer: B
Model's answer: B) Hop.
Response time: 1.831406032000018

Question nr: 26
Correct answer: B
Model's answer: B) Lily pad
Response time: 1.859517330000017

Question nr: 27
Correct answer: B
Model's answer: B) lady bug
Response time: 1.966198950000006

Question nr: 28
Correct answer: D
Model's answer: D) Sam
Response time: 1.6522077930000023

Question nr: 29
Correct answer: A
Model's answer: B) blue
Response time: 1.6294262440000011

Question nr: 30
Correct answer: D
Model's answer: D) purple
Response time: 1.7094341930000212

Question nr: 31
Correct answer: B
Model's answer: C) orange
Response time: 1.4881019050000077

Question nr: 32
Correct answer: B
Model's answer: B) dead
Response time: 1.4741601450000132

Question nr: 33
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.3688613169999826

Question nr: 34
Correct answer: C
Model's answer: C) Her Dad
Response time: 1.717557873000004

Question nr: 35
Correct answer: C
Model's answer: D
Response time: 1.358298005999984

Question nr: 36
Correct answer: C
Model's answer: C) The park
Response time: 1.7262742090000245

Question nr: 37
Correct answer: D
Model's answer: D
Response time: 1.3778559589999873

Question nr: 38
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.3877289010000027

Question nr: 39
Correct answer: C
Model's answer: B
Response time: 1.4430208230000119

Question nr: 40
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.4446041940000214

Question nr: 41
Correct answer: C
Model's answer: C) She has thick feathers on her legs and toes.
Response time: 2.692947542999974

Question nr: 42
Correct answer: A
Model's answer: B
Response time: 1.3793682390000015

Question nr: 43
Correct answer: C
Model's answer: D)
Response time: 1.4215408759999946

Question nr: 44
Correct answer: D
Model's answer: B
Response time: 1.4871807580000223

Question nr: 45
Correct answer: A
Model's answer: A) Yes, it was a good day and they found out they were sunburned.
Response time: 4.204442790999991

Question nr: 46
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.6774767629999872

Question nr: 47
Correct answer: C
Model's answer: C) people playing in the water
Response time: 2.141480991999998

Question nr: 48
Correct answer: C
Model's answer: D
Response time: 1.3810617480000076

Question nr: 49
Correct answer: B
Model's answer: B) Cowboy
Response time: 1.8363797889999773

Question nr: 50
Correct answer: D
Model's answer: D
Response time: 1.3592906570000025

Question nr: 51
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.4600524319999977

Question nr: 52
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.3631376939999882

Question nr: 53
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.4300642910000079

Question nr: 54
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.4810716549999938

Question nr: 55
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.4377067409999995

Question nr: 56
Correct answer: B
Model's answer: B) Superman
Response time: 1.7760253630000022

Question nr: 57
Correct answer: A
Model's answer: A) the beaver
Response time: 2.068731426999989

Question nr: 58
Correct answer: D
Model's answer: D
Response time: 1.4987864100000081

Question nr: 59
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.412480904000006

Question nr: 60
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.5736479880000047

Question nr: 61
Correct answer: D
Model's answer: D) Jenny's Dad
Response time: 1.8638040149999995

Question nr: 62
Correct answer: D
Model's answer: D) Seattle
Response time: 1.9359866700000055

Question nr: 63
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.6265234239999984

Question nr: 64
Correct answer: C
Model's answer: C) She had to leave her friends and her school
Response time: 2.56348995099998

Question nr: 65
Correct answer: B
Model's answer: C) Mike
Response time: 1.5433488909999937

Question nr: 66
Correct answer: C
Model's answer: B
Response time: 1.3239077570000006

Question nr: 67
Correct answer: D
Model's answer: B
Response time: 1.403138728999977

Question nr: 68
Correct answer: C
Model's answer: A
Response time: 1.3280241230000343

Question nr: 69
Correct answer: A
Model's answer: C
Response time: 1.269390723000015

Question nr: 70
Correct answer: C
Model's answer: C) Put it in the trash can
Response time: 2.2291001159999837

Question nr: 71
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.3397796700000413

Question nr: 72
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.3296803679999698

Question nr: 73
Correct answer: B
Model's answer: B) He dreamed about Pele heading the ball in the goal.
Response time: 3.465645020000011

Question nr: 74
Correct answer: D
Model's answer: D
Response time: 1.5917066839999734

Question nr: 75
Correct answer: B
Model's answer: B)
Response time: 1.5088815860000295

Question nr: 76
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.450573654999971

Question nr: 77
Correct answer: D
Model's answer: D) Lab
Response time: 1.6119840769999882

Question nr: 78
Correct answer: D
Model's answer: D) sun gatherer
Response time: 1.9377255470000136

Question nr: 79
Correct answer: D
Model's answer: D) Factory
Response time: 1.6010574989999782

Question nr: 80
Correct answer: A
Model's answer: D) Factory
Response time: 1.614011464999976

Question nr: 81
Correct answer: C
Model's answer: D
Response time: 1.4262092089999783

Question nr: 82
Correct answer: C
Model's answer: C) Fifty cents
Response time: 1.8245355419999782

Question nr: 83
Correct answer: A
Model's answer: A
Response time: 1.2722688819999917

Question nr: 84
Correct answer: B
Model's answer: B) Twelve dollars
Response time: 1.7500925209999991

Question nr: 85
Correct answer: B
Model's answer: C) A ring
Response time: 1.699542466999958

Question nr: 86
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.396820699999978

Question nr: 87
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.30516086800003

Question nr: 88
Correct answer: A
Model's answer: A
Response time: 1.2981539880000241

Question nr: 89
Correct answer: C
Model's answer: C)
Response time: 1.456691625000019

Question nr: 90
Correct answer: C
Model's answer: A)
Response time: 1.595601352000017

Question nr: 91
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.4225907679999636

Question nr: 92
Correct answer: A
Model's answer: A) happy
Response time: 1.6221463719999747

Question nr: 93
Correct answer: C
Model's answer: C) Nancy
Response time: 1.6565611390000186

Question nr: 94
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.288696989000016

Question nr: 95
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.2965082489999986

Question nr: 96
Correct answer: C
Model's answer: B)
Response time: 1.436233628000025

Question nr: 97
Correct answer: A
Model's answer: A) Josh
Response time: 1.6246863989999838

Question nr: 98
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.47312322800002

Question nr: 99
Correct answer: A
Model's answer: A) Mary
Response time: 1.5426458000000025

Question nr: 100
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.2779244569999832

Question nr: 101
Correct answer: B
Model's answer: B) when petted
Response time: 1.827016905999983

Question nr: 102
Correct answer: C
Model's answer: C) Wolfgang
Response time: 1.5552016629999912

Question nr: 103
Correct answer: D
Model's answer: B) they purred
Response time: 1.691502039999989

Question nr: 104
Correct answer: D
Model's answer: B) they barked
Response time: 1.6672186490000058

Question nr: 105
Correct answer: C
Model's answer: C) Because she wanted to go outside.
Response time: 2.3638802579999947

Question nr: 106
Correct answer: A
Model's answer: B
Response time: 1.2955528359999562

Question nr: 107
Correct answer: B
Model's answer: B) Missy
Response time: 1.6175737089999984

Question nr: 108
Correct answer: D
Model's answer: D)
Response time: 1.308954276999998

Question nr: 109
Correct answer: C
Model's answer: B) Max
Response time: 1.5954997670000353

Question nr: 110
Correct answer: B
Model's answer: A)
Response time: 1.4655767499999683

Question nr: 111
Correct answer: C
Model's answer: C)
Response time: 1.552994869000031

Question nr: 112
Correct answer: B
Model's answer: B) Max
Response time: 1.6458376499999758

Question nr: 113
Correct answer: C
Model's answer: C)
Response time: 1.4110190529999613

Question nr: 114
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.2859580959999448

Question nr: 115
Correct answer: A
Model's answer: D
Response time: 1.3535619300000121

Question nr: 116
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.4095039569999699

Question nr: 117
Correct answer: B
Model's answer: D
Response time: 1.3209077470000352

Question nr: 118
Correct answer: B
Model's answer: B
Response time: 1.2796440359999792

Question nr: 119
Correct answer: C
Model's answer: C
Response time: 1.3673623550000116

Question nr: 120
Correct answer: D
Model's answer: D) High Tower
Response time: 1.6316475540000397

Average time for vector store: 1.6482534078416649
Total time for vector store: 197.79040894099978
Correct answers (naive): 90
